為對方哭過了亦興奮 要珍惜你自尊心

重複的眼淚 就是你自欺的安慰獎
你擅長 創造背叛你的失意賣相
是你堅拒平凡對象 習慣活在遐想
為膚淺漂亮 長期舔著失戀的創傷
你擅長 製造你無悔的偉大形像
凡是歌裡有悲哀這個字 你才願唱

Sidetrack

想話呢隻當年唔係主打冷門啲啫

暈咗冇睇 嘩屌你老母尋晚玩到唱撚埋秦文歌

其實覺得首歌唔多好聽 係林夕啲詞到肉

佢大部分作品都有呢個傾向

好多都覺得唔多好聽 不吐不快又係
唔知係咪佢成日唱到女人咁....
但你會知明明佢可以唱得好聽啲

可以唱得好聽啲即係可以唱得無咁「女人」？

我覺得男人都可以有陰柔嘅一面啊

又唔係話唱得柔啲有問題
例如櫻花樹下唱到太雄壯會好騎呢
我唔知點形容好 或者好似悲劇人物咁
硬係覺得衰在唱得太陰聲細氣